有冇人覺得返六日既人好低賤？

我地返五日半既先係真正人生贏家

反麻仲低賤！

yes 好心反麻黨快d落地獄
好彩我迷麻

直頭賤過支那狗

連登全部細蚊仔唔洗返工

G

話你好低賤

仲係張床度

攞老綜 一日都唔洗返

我返8 休一

六日已沒有人生樂趣

我反足六日麻

返五日都嫌多

只返六日
咁算唔算

剩係返六日
一至五放假

屌你屎忽呀

唔係返六日既人低賤
係班老闆低賤呀

高級野